\begin{song}{Det bästa med en Tesla}

    \original{\citetitle{auld_lang_syne}}\\
    \songtext{\citeauthor{carlsson}}

    Herr Elon Musk, uppfinn oss raskt\\
    nu en bil som kör sig själv,\\
    så den kan köra hem med mig\\
    klockan tolv en lördagskväll.\\
    En algoritm i förarsits,\\
    som alltid når sitt mål,\\
    kör aldrig fel och drivs av el\\
    när jag drivs av etanol.
	
\end{song}
